[機場月]機場如果比狗拉的話 脫身方法

預先比哂D資料比一個信得過既人
同佢講某個時間搵唔到佢就幫手買機票

如果真係咁唔好彩比人拉左
都可以同D狗講真係等緊飛機？

唔想大家無D揸拿就咁白白送頭
前幾次政府已經玩封運輸工具
如果機場封真係走唔到

香港加油！

推

大家買張高雄先入場

係咪行唔通呢?

睇到買飛時間架喎師兄

諗住同朋友即興去旅行
我早到左
佢幫買左機票

但唔知點解我比人拉左

GO

真係遊車河就算

係T1落車，之後入口等戈格Shuttlebus，話轉去T2/博覽會